手指水泡

係咪身體唔先好易有？

好間中有出現，好似完全無原因起出現

呢排又無啦啦有

自小有過敏傾向，患者或同時有鼻敏感、哮喘等，天氣轉變如春夏潮濕，容易誘發汗皰疹。

似

睇過醫生 話係免疫系統有事搞到生汗疱疹
一開頭可以去藥房買啲水藥酸試搽 好唔返就要做冷凍治療 但唔包斷尾

本身有濕疹 有時做太多家務或者濕得水多都好易會出
注意保濕

呢排又出返黎，唔知做咩